唔好戀戰，今日已經失去好多兄弟

非冷氣軍師！
但死守真係無必要！
每星期遛一兩次狗都做到野，但死守唔值得